如果呢班小朋友有自我思想後, 睇返自己初次性感會唔會自殺死左佢算?

「中國晶片最珍貴」
笑撚咗又錯唔哂
物以罕為貴